[月經] 果奴用開邊隻收費聽歌app?

少聽外國歌 多數台灣 韓國為主
用apple music定Spotify 好？

Apple Music
Spotify

moov

之前用moov
最近轉用tubex

利申：無限data

日本apple music

qq 音樂， 網易都係月費制。 曲庫好勁。外語歌又多

Spotify for sure

Telegram

搭單問
邊個APP既舊廣東歌係齊

Apple music都算齊

試下先咁...我已經唔想再DL同入歌

係唔係ITUNES有得賣既=APPLE MUSIC有?

音質黎講兩個app有無唔同？
硬係覺得apple music差左少少咁

Kkbox

Spotify
但其實歌唔算齊

我聽親個啲apple music都有 新碟出完都好快有

緊係唔係啦，iTunes好多歌apple music都冇架

利伸：用moov

我聽果D唔知點

舊廣東歌(對我黎講)即係由陳慧嫻 王菲 王傑 去到 陳奕迅 楊千嬅 關心妍 側田果個時期...

用iPhone 既Apple music比較好，用起上黎順d，而且冇限你幾多部device 聽

Apple Music
用黎聽movie soundtrack多

廣東歌就唔齊 如果係聽開歐美就ok

我聽Eason Gigi joey 千嬅 關心妍都齊
新歌就泡菜歌都有齊哂

而家諗緊applemusic Spotify moov
有無人用過三個比較下？

moov spotify

joox

spotify冇用過，而家用緊moov
我聽廣東話歌多，都算齊，可以download無損格式
apple music之前試用過三個月，用係好用，但麻煩在一logout app store就會將你之前download左既歌del晒，如果你係無限data/唔轉app store就冇問題，否則你下下logout完app store再login要從新下載返d歌都幾麻煩

多謝分享經驗
我應該唔怕呢個問題
最緊要係突然聽到首歌想放入PLAYLIST唔會搵唔到

好苦惱 忽然多左個選擇添

MOOV

用緊MOOV 都幾滿意 不過有時會冇啦啦彈app
主聽華語

其實而家要俾錢聽歌真係好唔習慣
以前用winmix foxy年代真係想聽乜就down乜
而家要俾錢好似好戇居咁

要聽無損，又要多歌焗用支那網易
Kkbox出無損立即返kkbox，kkbox出問卷我一定填仲次次都叫佢出無損

Moov/Spotify 係咪有上限下載幾多首歌？
Moov個無損好吸引

你D思想都幾仆街
我係細個覺得聽歌DL就得唔洗錢
而家覺得要俾

兩樣用齊
Spotify嗰介面就user-friendly好多 同埋好多playlist
但apple music就齊歌啲

廣東定歐美韓

X2

Spotify台歌都唔太齊 無閻奕格

X3
細個無能力比錢就話dl大個比錢好正常。
買唔起碟都比錢聽串流啦。

出街食少次野都係番到 既然有錢買得iphone點解無錢聽歌？

KKBOX

用開moov,但唔係想像中咁好,佢d無損我覺得係假無損,有陣時又疾一疾,但我諗好多人揀係因為用csl個plan跟左個唯一有用嘅增值服務嚟,月費包左
(想轉apple music,但又係app store問題)

古代人
仲買CD，

我聽本地多 用過哂幾隻之後覺得moov最好

比錢聽有損檔

雖然我知道一隻CD既歌既次序係有放過心機落去排

但係有D歌我真係唔鍾意聽 要成隻碟買覺得好唔抵咁

手機音樂電台

其實日本apple music 最好但實在麻煩

同埋apple 登入登出會reset歌太戇鳩
依家用kkbox 但唔太user friendly

試用moov幾日先
本身用開apple music 但佢個介面好低能 但歌又齊
Spotify係閻奕格
而家簡繼續apple music定轉moov

我都想扭轉我自己個思想，但以前細個個陣咁樣做開，反而好難變返要俾錢

kkbox

唔洗down 慳時間 個幾廿蚊好抵比wo
依家仲邊得閒慢慢搵檔down
打多幾場機好過啦

spotify 嗰啲有冇得入歌入去
啲歌就算少一首都覺得好似差啲野咁

落左架啦 真係乜歌都齊 又唔洗錢

暫時用moov都幾好 聽既歌都算齊

係日本store搵到 不過轉左紫色icon

其實點用日本Apple music?
有d日文歌我見香港無但日本有
求教學

點解我搵唔到既
呢個app 堅好用 又多歌 超鐘意

我借朋友信用卡

日本itunes 真係世界級麻煩

廣東歌既話moov係好正，歐美歌有時會無啦啦下架，但廣東歌好少

Apple Music 用AirPods叫Siri幫我精選某歌手嘅歌，播足幾個鐘

Apple Music

用Aeon jcb 就開到
不過好多歌iTunes store 有, Apple Music 冇，所以我都係用番香港store
會買日文歌嘅用mora 仲好，有無損 / hi res, 唔使用日本iTunes store

網易其實都唔係有齊版權，一有人投訴就下架，但係又要人比月費

利申 係大陸做嘢比緊¥8/月

Spotify 有冇巴打夾family plan

Moov啲泡菜歌都唔太齊 最尾都係用番apple music

網易hk用到咩？

要係大陸app store download，係香港用可以先download一個叫transocks嘅app，作用類似unblock youku

Moov有時聽聽下彈app 但真係好鐘意佢有無損下載

Kkbox,因為用3台佢唔計數據

開個日本itunes ac,之後用日本itunes卡比月費/申請一張aeon jcb

邊啲冇呀
Moov啲歌都算update得快同齊

Iphone user
Apple 介面好用d
但聽悶左搵新歌就spotify岩聽d
最後都係揀左spotify

Apple Music Android bug到閪

韓國歌點同apple music比